麥當勞貼堂區

以下係上一個po嘅巴絲們提供嘅圖
(唔知點解變哂ig圖)

仲有嗰啲話自己係手足食老麥仲貼上ig荒死冇人知嘅傻系
都唔知你係傻系定你真係當我係傻系
食中資屎食到要全世界知？

(要睇自己去上個po睇)

仲有咩手足用飯卷會影到，搵個口罩拎走食係咪咁撚難，咪撚再侮辱大家智慧啦

加馬po埋前日嘅

繼續食啦死港豬

推

Cls，一有優惠啲人就好似成世未食過m記咁
罷食啊屌你老母

想等完左先屌再清算
而家各自努力

食麥樂雞都要擺上網係咪有病

食m 記都要影相post 上fb
前世未食過飯?

金拱門=食好西

病好重

屎

一件都冇食過

push

有感自己真識嘆

連登仔好野 食個m記都十惡不赦

其實拎黎煮嗰啲做乜唔直接買急凍,平時都唔使十蚊九粒啦

食個M記姐
成個怨婦八婆咁

大事又做唔好，真係收皮啦

關你柒事咩 想食咪食囉

食m記po相係on9，但po人食m記仲on9

好撚毒

食中資麥當勞，自己都覺得羞恥啦，仲打卡放上網

一個Starbucks又係，買杯屎水扮休閒人生，收皮啦

影呢d都要打卡影相講推廢話

咪係
利申半年無食

可唔可以開個AIA貼堂

推 食屎啦

核彈都唔割
食M記？
割！

點解食m記都要post ig
咩心態

無幫襯

真係見有唔少人post2020 全日早餐

以為呢D

樓主洗唔洗咁惡......
所以話咪得罪兒登仔

推 我要批鬥仲食m記既人，鬥撚到佢地驚

我都好想食麥樂雞 但一諗起出邊手足就廢事

咁多隻五毛狗俾人po上黎
唔敢推？

如果麥當勞依個目標，罷食係難有成效，手足自己本身又難戒的話，就應該考慮策略性放過。唔係搞罷食黎而又失敗盞比對家笑、內部又產生挫敗感。

至於「放過」既合理性，在於實際左我地係冇可能一下子可以放棄所有藍店。因為我地要面對一個現實就係，有d野的確係難以一時三刻可以停用。所以由容易既目標落手，例如TVB。應該根據返「對黃色經濟圈既幫助」同「對藍營/中資既損害」作為選擇罷買目標既標準。

相比起罷食，其實有d更有力既野可以做。例如（一）眾籌成立主權基金購買鋪位、業務，協助完整黃色產業鏈。（二）建立黃色電子貨幣平台，將整個消費生活電子化，並穩定係黃色經濟圈內。

200萬人以外 仲有500萬港豬

煮飯煮麥樂雞年年都見到

終於有人做
Thank you

睇完搞到我肚餓